<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="es"><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.2.0">Jekyll</generator><link href="https://es.essepost.com//feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="https://es.essepost.com//" rel="alternate" type="text/html" hreflang="es" /><updated>2021-05-24T12:47:11+09:00</updated><id>https://es.essepost.com//feed.xml</id><title type="html">essepost</title><subtitle>IT, technology, up-to-date trends, and useful information</subtitle><author><name>essepost</name><email>deepseabolt@gmail.com</email></author><entry><title type="html">¿Qué es un tapiring? impacto en el mercado de valores</title><link href="https://es.essepost.com//2021/05/24/tapering.html" rel="alternate" type="text/html" title="¿Qué es un tapiring? impacto en el mercado de valores" /><published>2021-05-24T00:00:00+09:00</published><updated>2021-05-24T00:00:00+09:00</updated><id>https://es.essepost.com//2021/05/24/tapering</id><content type="html" xml:base="https://es.essepost.com//2021/05/24/tapering.html">&lt;p&gt;El mercado está interesado en cuándo terminará la mitigación cuantitativa del presidente de la Reserva Federal (FED).&lt;br /&gt;
El comienzo de la mitigación cuantitativa será el ‘tempering’.&lt;br /&gt;
El tapir significa bajar y bajar.&lt;br /&gt;
Es el comienzo de una estrategia de salida que sale de la mitigación cuantitativa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/assets/img/tapering/output (2).jpg&quot; alt=&quot;output&quot; width=&quot;200&quot; height=&quot;180&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hay varias maneras de reducir las llamadas del mercado.&lt;br /&gt;
una subida de la tasa de interés, una emisión de bonos.&lt;br /&gt;
Ahora no podrá reducir drásticamente las llamadas del mercado.&lt;br /&gt;
Aunque la economía se está recuperando, la economía sigue siendo desconocida.&lt;br /&gt;
La política de mitigación cuantitativa de los Estados Unidos por un largo tiempo también es una carga para reducir la llamada.&lt;br /&gt;
El tapir es una moneda que reduce la cantidad de dinero que sube y baja.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;¿Cómo?&lt;br /&gt;
Mientras tanto, se reduce gradualmente la gran cantidad de ventas de bonos.&lt;br /&gt;
El tapiz se reduce, reduce la compra de bonos.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;He experimentado el pasado tapir.&lt;br /&gt;
Estuvo el presidente Ben Bernki apodado “El helicóptero Ben”.&lt;br /&gt;
que si la economía era difícil, si se gastaba dinero en helicópteros,&lt;br /&gt;
Debido al incidente de los Lemon Brothers en 2008, cuando el mercado financiero mundial se convirtió en un pánico, sacó la tarjeta de mitigación cuantitativa.&lt;br /&gt;
Su popularidad era muy alta.&lt;br /&gt;
Oficialmente, fue nombrado por el gobierno republicano y se unió al gobierno demócrata.&lt;br /&gt;
El sucesor de Powell habría sido responsable de la mitigación cuantitativa, y hasta ahora ha mantenido la política de mitigación cuantitativa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pero, la inflación es el problema.&lt;br /&gt;
Con la mayor cantidad de llamadas del mercado, los precios de la moneda se elevan.&lt;br /&gt;
Si los precios suben, las inversiones de las empresas reducen y los empleos.&lt;br /&gt;
Por lo tanto, desde la política de mitigación cuantitativa, siempre hay opiniones cautelosas sobre la inflación.&lt;br /&gt;
La presidenta del Banco de la Reserva Federal de Atlanta, Rafael Bustamante, en una entrevista con Bloomberg: “Justo en el tiempo de recuperación del juego después del pandemonio”.&lt;br /&gt;
Dijo que “se han abierto todas las posibilidades”.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;¿Había un tapiz en el pasado?&lt;br /&gt;
El 23 de mayo de 2013,&lt;br /&gt;
El presidente Ben Bernki mencionó por primera vez el tapir.&lt;br /&gt;
En junio, publicó un mapa detallado de la ruta.&lt;br /&gt;
En ese momento, el S&amp;amp;P 500 experimentó una caída del 5 % en comparación con el punto más alto, y los principales mercados nacionales de valores también.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Desde ahora, eso es lo que pienso.&lt;br /&gt;
Actualmente, el precio de las materias primas como el mineral de hierro es demasiado alto.&lt;br /&gt;
Los principales responsables de la economía nacional estarán asustados por la alta inflación.&lt;br /&gt;
Si seguimos la misma tasa de precios de materias primas que hoy, se llevará a cabo el tapizado&lt;br /&gt;
El mercado de valores tendrá una mala influencia.&lt;br /&gt;
Sin embargo, hoy nuestra economía se basa en nuevos negocios,&lt;br /&gt;
Hay varios temas tales como automóviles eléctricos, metadatos, cadenas de bloques y la industria espacial.&lt;br /&gt;
Estos temas darán esperanza a los inversionistas.&lt;br /&gt;
Siempre debe prestar atención a la situación del mercado y estudiar.&lt;/p&gt;</content><author><name>essepost</name><email>deepseabolt@gmail.com</email></author><summary type="html">El mercado está interesado en cuándo terminará la mitigación cuantitativa del presidente de la Reserva Federal (FED). El comienzo de la mitigación cuantitativa será el ‘tempering’. El tapir significa bajar y bajar. Es el comienzo de una estrategia de salida que sale de la mitigación cuantitativa.</summary></entry></feed>